好累 訓左就唔想再起身

生活過到成pat屎咁冇朋友冇家人 日日就自己一個唔系訓就上網 生活完全冇滿足感成功感可言 更莫講咩理想 學校停左課之後同失業冇分別 今日同中學同學班聚 個個上莊嘅上莊 出pool嘅出pool 有理想嘅繼續追求 我以為食藥可以解決問題但原來只係令自己愈來愈燥底冇耐性 無論自己點努力都不被其他人接受 究竟點解我咁勁可以令自己活到成pat屎咁 以前以為肯堅持落去可以見到希望 但依家生存多一秒都充滿痛苦 我好攰 已經唔想再活落去

唔好咁諗啦 我就覺得讀大學又唔係一定要上莊，相反我覺得上莊好煩，拍拖就順其自然啦，唔急得，同埋唔想咁hea嘅遲啲揾翻份工翻就ok啦

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》